[奴性]有冇巴打番d體力勞動工一放假就攰到仆街

Keep住番工都還好，做一排先會好攰請日假。但係一放假個人就好似攰到郁唔到咁，放頭兩日就爽，再放落去只會越黎越攰，就算比你訓到自然醒個身都係好攰，攰到訓係到都好攰

i know that feel

番工想放假，放假又好撚想番工